dse雞想問Lingu而家開始面試未

見到教大果d開晒波，唔知嶺南開始interview未，好擔心
a1中文系仲要唔係個個都要in
驚緊

推

pish

開始咗interview

未

即係開始左未

你乜分阿..我都等緊

20

個friend話唔係一定會interview(唔in都會入到），所以想知有無人in左

屌我都20排左 你細分係乜 我weighting 完得25.5